有無人係相反 出到嚟做野之後先多返時間打機

讀書果陣 打機果陣仲要心掛掛要做功課要溫書
玩得耐又驚比屋企人屌
大個左 一放工想打就打 打幾耐都無人理
但就點都搵唔返當年好想放學衝去打機果種感覺

只係人大左，識得分配時間

唔關事
放工嘅時間就係自己 點用都得
返學果陣 放完學仲要忙學校野

METOO

而家每日起碼打8個鐘

但係放工唔係冇時間咩

同意，仲有錢買game買ps4買pc
唔使就住就住
做野爽過番學
份工唔岩可以搵過份
番學好難轉校

放工時間同中學放學咪又差唔多
放假又可以打足成日 唔似得細個放假都要溫書做功課

不過中學都係啊，基本上做完功課就要瞓覺，其實好少時間淨

但係有d人收工好夜架

差唔多? 你返政府定係咩

而家放假訓到自然醒
食少少嘢就打足完日機

全

不論返學定返工
返到屋企打機就比老母嘈

真 所以鍾意返工多過讀書

搵唔番嗰種衝動
因為搵唔返番多人一齊玩同高質嘅online game

多左時間係屋企
以前返學放假成日出街
而家懶得出街